平成動畫史上最強，最美的(女)角色 TOP60 ,第一名實至名歸暁美ほむら(曉美焰)

1位 暁美ほむら 魔法少女まどか☆マギカ
2位 朽木ルキア BLEACH
3位 セーラームーン（月野うさぎ） 美少女戦士セーラームーン
4位 ミカサ・アッカーマン 進撃の巨人
5位 神楽 銀魂
6位 ボア・ハンコック ONE PIECE
7位 毛利蘭 名探偵コナン
8位 綾波レイ 新世紀エヴァンゲリオン
9位 ナミ ONE PIECE
10位 アスナ ソードアート・オンライン
11位 草薙素子 攻殻機動隊 STAND ALONE COMPLEX
12位 セイバー Fate/stay night
13位 キュアブラック（美墨なぎさ） ふたりはプリキュア
14位 ニコ・ロビン ONE PIECE
15位 惣流・アスカ・ラングレー 新世紀エヴァンゲリオン
16位 バルサ 精霊の守り人
17位 司波深雪 魔法科高校の劣等生
18位 高町なのは 魔法少女リリカルなのは
19位 ヴァイオレット・エヴァーガーデン ヴァイオレット・エヴァーガーデン
20位 キスショット・アセロラオリオン・ハートアンダーブレード 傷物語

21~60

1.井上麻里奈
2 惡魔曉美焰
3.瑪修

不是吧

雞

21位御坂美琴とある科学の超電磁砲46票
22位キュアホワイト（雪城ほのか）ふたりはプリキュア44票
23位エリザベス七つの大罪40票
24位レムRe:ゼロから始める異世界生活39票
25位鹿目まどか魔法少女まどか☆マギカ38票
26位泉鏡花文豪ストレイドッグス37票
27位四楓院夜一BLEACH34票
27位両儀式空の境界34票
29位春野サクラNARUTO -ナルト-31票
30位黒神めだかめだかボックス30票

冇GUNDUM SEED 個粉紅魔女

第2名

_ _ 都無on9！
_ _ 咁都排第 _ _ on99！！

我票都無投過同刷過票都贏

日本台台主

老屎忽選的？

2011都算老？

井台主大勝

2，3名

係wow#hah

弱智圍爐榜==

31位レヴィBLACK LAGOON29票

32位シノン（朝田詩乃）ソードアート・オンラインII28票
33位モルジアナギ27票
33位楪いのりギルティクラウン27票

35位バラライカBLACK LAGOON 24票

36位ターニャ・デグレチャフ幼女戦記 23票

37位キノキノの旅 -the Beautiful World- 22票

38位井上織姫BLEACH21票

39位 ディアンヌ七つの大罪18票

40位ロゥリィ・マーキュリー
GATE（ゲート）自衛隊 彼の地にて、斯く戦えり 17票

O泡

小櫻咁高人氣？suppose雛田高人氣好多喎
雖然我自己中意小櫻多啲

41位遠坂凛Fate/stay night16票

41位シャナ灼眼のシャナ 16票
43位イリヤスフィール・フォン・アインツベルンFate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ13票

43位天使Angel Beats!13票

45位弁天有頂天家族12票

46位纏流子キルラキル9票

47位練紅玉マギ8票

47位我妻由乃未来日記8票

49位リーファソードアート・オンライン（フェアリィ・ダンス編）7票

49位間桐桜Fate/stay night7票

朽木露琪亞第二？成個死神有排都未到佢啦，亂菊 織姬 夜一 大波破面 數唔哂